你有幾多朋友個好朋友

4個 大學識
fd過打bank(畢左業)

有8個fd 現在識 平時出去玩

0

一個係最好最好嘅朋友
只要同佢一齊我就可能放底曬全部嘅煩惱

真係零個得隻狗